出唔到舖呀救命

試咗好耐都唔得，遇到未知問題XX(，點搞？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

麻煩將內文用電郵send 俾我地
info@lihkg.com

尋晚SEND 咗一次，等等我依家再SEND一次俾你
唔該ADMIN